依家宣布 同藍絲有不共戴天之仇

你老母閪

狗改不了吃屎 無謂再花心機改變佢地

敢郁手就黎啦 唔好再行大愛啦